警察朋友感動自白

警察朋友： 汪 汪汪 汪汪 汪汪汪

上司回覆: 汪汪汪汪 汪汪汪 汪